\section{Zensur}
\subsection{Beschreibung}
Die Funktion „zensiere“ ersetzt alle Zeichen von bestimmten Zeichenketten der Eingabe durch ein Zensurzeichen.

Die Zeichenketten, welche zensiert werden sollen, ließt der Textprozessor aus einer vom Benutzer erstellten Datei aus.

Es gibt zwei Modi, die benutzt werden können. Blacklist, ersetzt alle Zeichenketten, die in der angegebenen Datei stehen und Whitelist, ersetzt alle Zeichenketten, die nicht in der angegebenen Datei stehen.
\subsection{Parametrisierung}
\subsubsection*{Aufruf: }
Die Verarbeitungsmethode wird durch „zensiere” aufgerufen. Der Parameter „modus“ bestimmt die Art der Zensur. Der zweite Parameter heißt “liste”. Der Parameter muss einen gültigen Dateipfad darstellen. Aus dieser Datei werden die Blacklist- bzw. Whitelist Einträge gelesen. Der dritte Parameter heißt „zensurzeichen”. Der Parameter muss ein Zeichen als Wert annehmen, welches das Zensurzeichen bestimmt.
\subsubsection*{Parameter}
\begin{itemize}
	\item \textbf{"modus"}\\
	Der Parameter "modus" enthält die verschiedenen Optionen der Zensur.
	
	Er kann zwei Werte annehmen, "black" und "white"
	
	Der Wert "black" bestimmt, dass bei der Zensur die bestimmten Wörter zensiert werden.
	
	Der Wert "white" bestimmt, dass bei der Zensur alle außer die bestimmten Wörter zensiert werden.

	\item \textbf{"liste"} \\
	UTF-8 kodierte Textdatei, welche die Black- bzw. Whitelist enthält. Dabei stellt jede Zeile einen Eintrag der Liste dar.
	\item \textbf{"zensurzeichen"}\\
	Das Zeichen, welches alle Zeichen der zensierten Zeichenkette ersetzt.
\end{itemize}
\begin{lstlisting}[breaklines=false]
tep zensiere --modus "modus" --liste "liste" --zensurzeichen "zensurzeichen"
\end{lstlisting}
\subsection{Beispiel}
\subsubsection*{Texteingabe}
\begin{lstlisting}
Das sind einige Wörter.
das ist noch ein Satz.
\end{lstlisting}
\subsubsection*{Liste.txt}
\begin{lstlisting}
(d|D)as
ein[[:alpha:]]*
\end{lstlisting}
\subsubsection*{Kommandozeile}
\begin{lstlisting}[commentstyle=]
$ tep zensiere --modus "black" --liste "Liste.txt" --zensurzeichen "#"
### sind ###### Wörter.
### ist noch ### Satz.
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[commentstyle=]
$ tep zensiere --modus "white" --liste "Liste.txt" --zensurzeichen "#"
Das #### einige #######
das ### #### ein #####
\end{lstlisting}

